香港警狗真係堅 可以黑人憎過倫敦金狗，大陸人同黑社會

有咩人仆街到你會想燒撚死埋佢屋企人?
一問完大家心中好快就有答案

倫敦金最多都係呃你啲錢 錢冇咗可以搵返
但警狗就攞就你隻眼 幾多錢都補償唔返

大陸人每日150個入黎香港 都係令你住得逼啲 貴啲 行街逼d煩躁d 搶你福利 但起碼都有譚仔阿姐 有勞動力
而警狗就直接室內射煙 周圍打9無辜市民 行過既都打 直接傷害你身體 剝奪你應有既人權 野又唔撚做 黑社會又唔拉 完全無撚用 廢過150

就算係黑社會 你有錢既話 佢地收完你錢都會聽你支笛 黑社會做野咪又係為錢 唔通真心撐警咩
但係警狗? 用你交既稅黎出糧同買裝備打返你轉頭 主人都唔認

仲有健身狗 傳銷撚 美容雞 你哋已經拍馬都比追唔上香港警狗

香港警狗 已經完美地成為一個含家產撚樣既物種

721 811

五毛狗真多 咁快偷偷負皮
唔敢留言?

721

倫敦金呃人幾千萬 搞到人地做左幾十年野咩都無 可能休都無得退 仲搞到人地跳樓 咁都好？